扮梗工 真絲 你問我答

好悶 有冇人同我傾下計

男人老狗點解要扮女人

無圖你講咩都得架啦

真絲呀

扮緊工都唔緊要
仲要扮女人

懂不懂規矩?

翻邊到

你講就係咩屌你老母

扮工好曬
悶
睇緊netflix

我女黎架

港島 你呢？

有圖呀

肥到

睇咩戲 你返咩工架？

真絲

影得少少就單憑可以話我肥

office
mindhunter

但冇人信

我地扮緊番工 ，隨左番工我想唔到有咩義意

星期日都要翻 sogo?

可唔可以影上少少 咁證明唔到係絲

寫個名係對波隔離 先會信

你唔係話好曬咩
我好想去戲院睇戲btw

岩啊 又無拖拍

咦？咁岩啊 hello

我都返緊
實習黎 好撚想死

幾時先返完啊
我返pt炸

8月31
悶撚死

靚唔靚女
大唔大波
係咪處女

户外定室內？

=冇答

咩叫扮梗工

室內
你果份咩pt

樓主話自己中上
至於大家信唔信就

我都好想放星期日

咁係丫嘛 廢事話我自戀

扮工有咩方法可以令時間快啲過？

你好

勁撚難受 坐係度9個鐘仲要乜都唔做得

咁係丫嘛 廢事話我自戀

係咪處同自戀有咩關係

樓主幾時有話自己中上

睇戲 上網

飲食真係比狗返

真絲

返到幾點丫

請愛用起底功能

寧願多野做好過，起碼時間易過好多

你返咩架

有時上得多都悶死，日日等收工

屌原來樓主話佢中上個post我有留過言

會所 屌佢老母

要考慮緊你假膠既程度
再諗下用咩心態同你傾

樓主係邊類型絲打？

都係為左賺錢炸

幾好呀 好過我

唔怪得你咁熟面口

睇你信唔信姐

做邊行

講過一句就記起我 ？
我自己都唔記得左回過你 蝦

一d都唔好
你過黎做一兩日就知

又唔追po

飲食可以便服又扮工咁好

星期日返咩工？

大把

我記性好

有時冇乜人

I大咋 你呢

好感動 終於有存在感

星期六日都要扮工既飲食啵

又唔係落場

做邊間先 cafe ?

差唔多

邊類型既cafe ? 係咪一向都少人？

收工未
一齊食個飯

係咪樓上cafe

唔自爆啦

有排丫

樓主返咗成日工返到屋企除鞋腳趾係咩味？

咁咪自爆

樓豬係咪返maid cafe

想 係咪好臭

臭你就唔會想聞啦

臭先正 唔識野

可唔可以影腳趾

收皮啦 問緊功課啊 走啦

其實咩叫關憶北

民謠黎 聽下

岩岩聽左
我真係唔識欣賞梳

斑馬斑馬都聽下

男人腳

吹咩

岩岩聽左 斑馬斑馬好過關憶北我覺得
咁東區東區呢 有無聽過

聽梗啦 好high喎首歌
我比較喜歡聽啲抒情慢歌 一到夜晚就

好撚正wor 東區 東區 東區
國語淨係會聽台灣歌 大陸果d好老土我覺得

聽完啦 仲有熱血巴士都好聽

識d野 不是男人
您又中意八三夭架咩

你頭先講 我就走去search炸
我第一次聽架炸

好開心 竟有人識欣賞八三夭
佢係台灣好紅但香港無乜人識
Btw我都係你講我先知邊個叫宋冬野

搵拖拍先

斑馬斑馬

其實我本身都唔識 但原來啲歌幾好聽

你話咁易就揾到咩

你不要睡著啦

最好的結局
咁早啊 今日又要返？

屌 答撚完同冇答過冇分別 咁不如咪撚開post啦

再給我看看你受傷的尾巴
我不想去觸碰你傷口的疤
我只想掀起你的頭髮

我係你老細

就黎讀i大嗰個人 反工挽手機咁大膽

樓主比人炒左了

真 ？

係丫 聽日就返學啦
你呢？

Dm我咪話你知囉

係係 有咩分咐？

吹咩 上堂專心咪得囉

從來得我唔撈，我唔會俾人炒

而家好想聽 但返梗工

做咩唔著黑絲返工

返學？？乜唔係9月3咩
您係咪未入學
我放喇今日

係呀 係啲人話我巴炸

我地係著長褲架

聽日o day嘛

好想飲天仁

我都想 你過黎買俾我

仲好想食雞蛋仔

我淨係想飲天仁炸

飲開咩茶？

著長褲同著黑絲有咩衝突

上堂專心不過又讀i大

珍珠鮮奶綠 茶濃

唔通又著黑絲又著長褲咩

Dse冇用心考

焗臭腳

你J自己對臭腳好過啦

how much

J到嫌左

屌我幾百樣野未做
功課又未掂過 過兩日去旅行又乜都未準備
好煩

你可知道你的名字解釋了我的一生

我是無價的

好嘔

覆左你啦

嫌棄我..............................................

愛情只是過眼雲煙的東西

郭源潮好撚好聽

我未聽過呀

Ive仔好失禮你啊
I大世界第一

不要緊 誰鬆手

聽下囉
宋冬野真係好正

唔通你讀ive?

好 收工聽

安和橋北成隻碟都好高質

啲女人真係好撚閪

我每日都聽

有冇咁中意
隻碟我最中意中和橋
Btw 有冇聽草東沒有派對

安和橋

點解連登到而家都未有pm

噢 我聽過首歌呀

有無人中意五月天

我有聽乾杯

樓主影你著咩鞋ok?

Ive仔世界第一

識貨

我

收皮啦
你地咁多人拎樓主tg
樓主就會唔理我架喇 我就少左個人聽我廢up